做過貢茶，戲院。你問我答

做過2年貢茶同戲院，大家可以問下

點解咁低人工都人大

貢茶妹淫唔淫架

貢茶多數都隊草

戲院係咪可以睇戲

咁都有得你問我答 有咩好問

有無偷飲?

咁而家做乜

唔會純得去邊先

我個間冇

？$

免費飲 唔洗偷飲

可以睇到片尾，小人睇既時候可以入埋去睇

餐廳

一開始做貢茶就$33 走個時先$40
戲院就$38

有咩想知咪問下

其實咁多款野飲 點記得哂點整？